國安法真係實行，我係咪應該收吓聲

好難啊
我更加要開多啲反共post
拉我囉

8964
光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路

如果你比人BAN左我借我AC比你

push

721 831 101

多謝你

如果你俾人拉 我會照顧你女人

有生之年係咪會見到有國產007 爆門入屋拉人

收皮啦你
五毛你已經出曬名
仲衝出嚟柒

又分化 拉
我出名黃到金既冷氣軍師

請大家block會員「人善被人J」#56875

死五毛
而家即刻block 7你先

五毛死全家

721 831 101 1109

算啦
香港冇人夠膽直接革命
只係夠膽「訴求」
仲要睇中共施唔施捨
都係苟且偷生啦

香港獨立

香港人只會食花生 做冷氣軍師
連登仔金句 俾人拉 怕咩 都告唔入 你就知幾屈機
另外 真係被告到坐監 打一堆icon 幾日後手足秒變condom

薯皮好似隻五毛狙擊緊

你以為啦 佢只係分化撚 係度帶風向去批鬥人
成日想內鬥 同共狗垃圾無分別

佢話我五毛 我洗鬼講黃圈眼前事實出來
大家有眼睇

真香港人死傷上萬。
成萬人都夠組織革命軍咯⋯
有武裝革命，他國先有藉口出兵保護國民

可惜成班左膠不斷送彈藥比中共都算，
手足犧牲左都死唔眼閉，
仲有好多係狗屋坐左幾個月依家都未見天日
心理狀況都唔知點

仲要鼓吹上街遊行示威去「訴求」
「求」邊個？求中共？
奴性啊

G chi

你唔好講到咁白呀 一陣俾人話你分化五毛 再唔係就問你有咩高見同貢獻

奇怪啦
有啲留言唔見咗嘅

冇計啦
又p牌 一個人又冇乜說服力
人地美軍就係隔離準備好曬
就差一個機會就可以上岸
香港人get唔到